富士康員工爆料，新 iPhone 保密工作十足

咁網上流出圖實係高層做啦